關於圖片問題

依排入有圖片嘅post 都唔能夠正常顯示出來
大部份情況都係轉轉轉 load空氣
唔知係咪個別事件 iOS 版用戶（12.3）網路連線正常